人愈大 對生存愈無感覺

從小時候 探索新事物
感到好奇 有興趣
即使望着渺小的螞蟻 亦能感到快樂
正因為小時候容易尋找快樂
往往都會沉醉於快樂之中
也容易開始幻想 自我中心
害怕失去
害怕沒有機會再享受快樂及未來
單純的以為快樂就是人生
隨著成長
經歷愈多
見識人間醜惡
朋友背叛 脆弱的愛情 故人離去 世間種種百態
也開始對身邊事物厭倦
看破紅塵 看穿人心世事 甚至討厭
難以再得到快樂
了解到生存於世界也只不過是如此
只不過是去感受
快樂經歷完 傷痛也經歷完
剩下的只是繼續觀看 經歷更多
反正再痛的都痛過
便開始無畏死亡
死亡也只不過是種解脫
也只不過是人海中少了一粒沙

求撚其啦

等咩

咩歌

u again

唔係歌黎

所以死唔死都無所謂

呢個世界係一個大仆街

所要識得令自己快樂

很多人都是30歲就死了80歲才埋葬 - 本間久雄

唔乜手尾跟

搵返樣可以重拾對生命熱誠既野

兒時記趣？

頹既時候不妨搵下身邊既朋友
可能係從小識到大既夥伴
可能係曾經去一齊去過旅行既夥伴
可能係曾經一齊飲酒既夥伴
我唸佢地都會陪伴你 聽你既數呻
唔駛係連帶呻既 快啲打電話俾佢地啦

呢位ching睇嚟你都已經好看破紅塵喎。好難想像到底你要經歷咗幾多，先做到連對死亡都唔畏懼。一個人嘅存在係廣闊嘅世界裏面，的確係好渺小。但我想問嘅係，對你嚟講，人活著嘅意義係咩？難道唔係正正因為痛過快樂過，先叫做人生咩？

當經歷得多 事情都變得在想像範圍內 見怪不怪
不再有驚訝 興奮的感覺
自知愚蠢
明知活著無聊 殘酷
仍希望從活著中尋找活著的意義
仍然對生存有期盼
可能是因為責任 更有可能是逃避
害怕現實的殘酷
每個人都有自己的人生
經歷往往成為人生的筆跡

忙到已經無咩可以感覺

空虛無力時候
有時想起同行伴路的人
想想既然他們能過得去
自己也能過得去
畢竟 自己不是一個人
他們也一樣經歷痛苦
但始終 沒人能及自己了解自我
表達也成障礙
有些事情始終是自己的
心中的枷鎖要自己打開
沒人能夠百分百明白你 站在你立場
只能靠自己 因為自己才是第一人稱
自己才最了解事情

活著只是背負沉重的身軀
猶豫失去靈魂
失去感情 七情六慾
沒意思的渡過人生 直至死亡長眠

比d希望自己 雖然我都想要有

每一日嘅事情重重複複，到底生命中嘅盼望係咩，呢個的確係需要不斷嘅去探索同思考
都認同巴打所講只有自己先最明白自己，有苦自己知
不過有人願意為巴打你付出，花心思了解你都係件難能可貴嘅事！
其實巴打依家對人生嘅期盼係啲乜野？

成日諗，如果訓著咗，可以唔再起身有意識就好